激光筆都叫攻擊性武器 咁condom 都係啦 屌你老母

Condom彈性十足
如果當橡筋咁射出去
應該會令人重傷 甚至昏迷

另外Condom裝完水非常重
拋重人後果不堪設想

大家小心唔好買condom呀

我屌你老母呀 激光筆基本上所有文具舖都有
3歲小朋友都買到 係唔係拉曬佢地
懷疑佢哋管有攻擊性武器

以為拉得多人
出去既人就會愈來愈少？

錯啦 你拉愈多 出去支援既市民就愈多

香港人唔會比你地嚇到
只會愈戰愈勇 會愈多人抱打不平
加油大家

黑警間接推高香港生育率

唔好買dom呀大家